請大家不要再屌人老母 這是不對的

試著説 阿彌陀佛

屌你老母
樓主唔係人

冷靜d施主

屌你老木

喜歡屌就屌吧 我是不會生氣的

屌你老母，肥婆咪咁多嗲

屌你老母

請轉為屌陳庭佳老母。善哉善哉

Ok-.-

屌你老豆 屌你阿嫲 屌你阿爺